入來睇下169尺點樣住到 4個大人 [多圖] 低賤奴性系列

開番係房屋台先

得登CAP圖俾大家睇
完全理解唔到香港人低賤奴性既底線係點
4個大人自住.....
唔洗計校網...
你話買樓放租俾單身返工人士就話者.....
-------------------------------------------------------------------------

香港嘅人口密度愈來愈高，由八十年代嘅微型單位到今日嘅納米樓，到底要點樣住一家大細呢？今集，我哋請嚟高級設計經理葉錦雄Alvin，幫何文田一個三尖八角嘅單位設計出俾四個成年人住嘅空間，不過扣咗兩個露台仔，室內可用面積得169平方呎！Alvin都坦言呢個係佢入行以嚟第一次設計咁細嘅單位，係一個大挑戰！不過大師就係大師，佢將呢個小小嘅生活空間向高空發展，令單位上層可用面積增加110平方呎！成個單位擺得落一張雙人床同兩張單人床之餘，仲有二十幾個儲物櫃，到底Alvin係點樣將呢個細單位變成獨立優質小樓房呢？即刻重溫《立邦淨味兒童漆特約：夠細奇則》啦

lm

請去番房屋台討論

公屋仔：戶主個仔住私樓都冇私人空間打飛機公屋又贏